澳門大水浸 市民街上游蝶式

[url]【天鴿風球】澳門大停電！途人被吹起、街上游蝶式、大貨車翻轉

撲蝶

馬浚偉黎

澳門狗

豪dee個ig story
佢仲要屌出黎

做乜撚野

黃雨都水浸.jpg + 大台正好重播馬仔主演《蒲松齡》

係堅的

笑死

同幾萬隻甴曱一齊游

萄文支那

屌

澳門成功打造全城Sky pool
不愧為旅遊之都

水舞間

東方威尼斯

點解唔用狗仔式

收到風話係消防員嚟，游緊去救人

唔好跟車太貼
利申澳門人

咪玩啦消防員游蝶式

消防員咁大隻游到沉落水

睇親都笑

留名睇改圖

大大聲笑咗

乜唔係守業者咩

水中作樂

行撚開啦

邊套黎?

你縮返入你老母個閪啦
澳狗就上返你d澳狗論壇啦

澳狗論壇

香港人仲係柒下柒下咁

睇睇下同菲仔好似
因為都識得苦中作樂

唔知係咪消防員，但佢真係救緊人，留心啲睇佢前面條柱有個人喺度

佢真係救人
救下圖位人兄

強颱風「天鴿」吹襲澳門導致廣泛地區水浸！澳門3個遭水淹浸的停車場，傳出有多名市民被困，消防正加緊抽走積水，全力搜救。澳門民防行動中心，沙梨頭及大興街三個地庫停車場有人被困，其中灝景峰據報有十多人被困，搜救仍在進行，已派出水泵車不斷排水，消防及蛙人搜救。